大陸版鹹蛋超人正式上映 日本圓谷表示將提訴

事先張揚會在10月1日大陸國慶節首映，大陸版鹹蛋超人的《鋼鐵飛龍之再見奧特曼》，果然前日在大陸戲院正式上畫。而日本方面的原作擁有者圓谷製作公司，據報會正式展開法律行動。

製作單位聲稱得到正式授權，不過電影中出場的 Ultraman 鹹蛋超人有 6 塊腹肌，全身佈滿灰線，而且在宣傳活動上出現的鹹蛋超人，更出現超古怪的下顎，突出乳首的情況，被日本當地網民批評質素太低。

根據日本傳媒 ITMedia 向原作人圓谷製作室的查詢，目前他們已經確認有關影片已經上映。圓谷曾經向製作單位數次發出警告書，還有已經為製作發表會等侵權行為作出起訴。今次令到日本以至全世界的鹹蛋超人推躉都非常擔心事件，他們致以最大的歉意。而這次電影的正式上映，他們將會對侵權行為展開法律行動。

《鋼鐵飛龍之再見奧特曼》的製作單位廣州藍弧文化傳播有限公司以及樂視影業，稱從一間名為「UM Corporation Co. Ltd.」的公司買入的權利，是在 1976 年得到圓谷的正式授權書，當中提到該公司可在日本以外的全球地區無限期享有「奧特曼」（Ultraman）的製作權、版權、商標權。而圓谷則指泰國法庭已經在 2008 年裁判 1976 年的合同是偽造品，涉案泰國人並已被判有罪，他們透過上海的合作公司發出聲明，指電影製作者提出的理據與事實大相徑庭。

個下巴係咪武器之一

無 恥 無 極 限

轉頭話 ultraman 係中國創造，告返轉頭

可以當回力標咁用

整容失敗姐

last 嗰張唔係香港黎掛 好瘀

Ultraman還Ultraman，咸蛋超人還咸蛋超人呀

係 中環匯豐銀行

支那MAN

條片有好多係max埋
香港果度係cosplay
太郎,老豆老母玩yoga結婚果兩段直頭係官方宣傳片黎
最搞笑係一開波出變身畫面果個係阿鄉黎,之後先加插返吉田

等軍日本仔比人告番轉頭

學園handsome

屌你咩 仲要黎香港取境

支那狗不意外

我睇緊乜撚野 最後有transformer

告返日本轉頭都仲得呀

你懂不懂虫国法律

整容回歸

屌你們on9 一版都未過就係咁quote 直接打唔撚得既 quote乜撚

製作公司輸硬

然後外交部派人出黎講日方要尊重中方的判決同譴責日方再次傷害兩岸人民感情同破壞兩地穩定繁榮。

說好的反日呢?

我究竟睇緊啲乜？

好似做奸角比班宇宙飛龍打

自古以來 鹹蛋係中國發明的，鹹蛋超人是中國的

喬丹告番jordan

突lin頭

個頭成個熨斗咁

仆街拉埋香港落水

中國大陸人視知識產權如無物！

是「提出控訴」

強国人精神分裂，有需要嘅時候反日，
平時冇需要，咪崇日囉！

個下巴一睇就知高攻

到底要智商幾低先做到依種質素嘅動畫出黎
入場果啲更加係反智

點解開頭變身係阿鄉之後變吉田

向支那告侵權真係多鳩餘
無恥既民族告返你轉頭都得

城之內？

屌你老母偷渡落黎香港

提條毛
佢一句 日本法律不適用於中國上.....

乜撚嘢趕上二胎政策，痴撚線

屌原本係咩 一時三刻唔撚記得左

個下爬笑死